「一拳一件」英文點講？

One punch man

one punch one piece

saitama

ogre pouch one piece

one

one piece per punch

1 hit/pcs

my power powerful

I am Master Wu

one punch knock out

One piece punch one

One punch one kill

One kuen one kin